春。。。

收聲呀

春！

一齊叫

我愛佢

嬲完未呀

春臨大地

春眠不覺曉

春宵一刻值千金